曼聯想以破紀錄天價買尼馬

《Daily Record》報道，曼聯或重燃對巴塞隆拿前鋒尼馬的興趣，但要把他簽入，相信需要非常天價。

消息指如果尼馬表明想他投，「紅魔鬼」就會考慮出手，價錢應該會比簽下普巴的8500萬鎊世界紀錄轉會費更高。

特別是尼馬10月時才簽新合約，如果曼聯想將這位巴西球星收歸旗下，相信巴塞要高達1億8000萬鎊才肯放人。()

曼聯

牙朗筆錢真係襟洗

買啦！
削弱巴，無助曼，廢尼馬
三贏

買走尼馬邊個最開心

真馬

尼馬+so9》迪屁+呂布

監獄馬都買

Go to mu la diu

其實佢地明唔明太多big-name會出事
仲有尼馬個身型咁單薄打唔打到英超呀

戰神ebra呢

牙朗筆錢買哂msn三個都得啦

牙朗筆錢有排都未洗完啦

不了，有我

死開啦垃圾，有我呀

幾時買返我

尼馬未夠班踢曼聯

牙朗筆錢幾時先用得完

你邊位

歐華唔係最賺到錢既聯賽咩？

改造尼馬踢左閘

番膠登

伊巴謙
尼馬 基士文 巴爾
朗尼. MK 馬達
普巴

迪基亞一人防線

尼馬本身都買左1億5千萬，而家咁仲平左

年經

屌，自膠睇錯

迪比迪馬利亞麥希達恩，垃圾獌仲要買幾多個，浪費幾多球員?

Daddy會改造普巴成最強中堅

唔講以為迪馬宜家踢到風山水起

入獌之前係歐聯決賽mvp

米希達恩上晒力喎

不了

唔好on9啦
阿朗筆錢會隨住阿朗又拎歐國又拎金球而升值
好似買金咁

又話買基士文

冇衝突

摩連奴：「普巴是個頂級球員，他有傳球出色、空戰、也是個靈活的大個子。當打防守戰的時候，他可以由後場開始推進，將可以成為一個傑出的中堅。」

上場英超踢到成隻馬騮咁，鳩射鳩走位都叫上力

駁唔到

伊巴謙
尼馬 基士文 巴爾
朗尼. MK 馬達
普巴
細緊 拜利
迪神

琴晚果場有冇睇

Yes U垃圾